1) Quand on est en solo, envoyer régulièrement au web service nos positions ou au moins qu’on est sur cette carte là
3) Quand on est sur tête de mort, signaler si on est dans un bâtiment ou pas
4) Générer map de bâtiment avec image permettant soit de réparer en fonction de l'équipe soit d'abîmer
5) Au moment de la création de compte, vérifier si l’user existe pas chez les autres.
6) Étape login, checker si on est pas créer chez tout le monde
7) Mettre a disposition une méthode à appeler pour nous prévenir si il abîme un bâtiments
8) Ajouter authentification
9) Serveur vérifier si on se connecte pas avec le même compte !!
10) Ajouter le stockages des ressources


Boomcraft & Farmville

Recevoir les bâtiments -> nombre fixe ou pas ?
sinon nous prévenir avec méthode de la création d’un bâtiment ou de la suppression

batimentDetruit()
BatimentCréer()

VillageDetruit(numero village)
VillageCréer()

batimentAbimer -> renvoi pourcentage de vie
batimentReparer -> renvoi pourcentage de vie
listebatiment

recevoirRessource(faction)
DonnerVie(faction)

Ball expérience -> si tu la prend t’augmente de 1 ton expérience
Ball Mania -> Si tu ramasse t’augmente ton Mania
Qd mania plein -> créer une ressource, mania revient à zéro

batiment(id, viemax, vieréel, faction)

Attention si la vie du joueur est à 0, il recommence à la map Solo avec expérience, mania à 0.

Boomcraft

Liste de tous les bâtiments allié ou ennemi, on peut rentrer dans les bâtiments.
Même intérieur chaque fois, un seul point ou l’on peut se placer pour soit :
Générer du dégâts en fonction de notre expérience. Si le bâtiments est détruit, on est projeter au début de la map avec -30 de vie
Soit réparer le bâtiments en fonction de notre expérience. Quand on a réparé le bâtiments, on gagne une ressource.

Veggie crush

Pour Veggie crush on s’en fou de l’équipe. Le bâtiment est affiché sur la carte de farmville, on peut y entrer. On a 2 zones ou l’on peut se placer soit :
Donner des ressources
Se faire soigner
Pour chaque ressource donnée notre vie augmente plus.

FarmVille

Liste des villages allié ou ennemi. On peut rentrer dans un village. On voit les bâtiments de ce village. liste des bâtiments, on les affiche mais on peut pas rentrer dedans.
un seul point ou se placer pour générer du dégât qui est répartit sur les bâtiment. Quand un bâtiments est détruit, on le voit disparaître et on est bléssé dans l’explosion du bâtiments

Si allié, on peut donner ressource à notre équipe, vie de l’équipe. Voir les ressources données de notre équipe et pouvoir utiliser ces ressources pour se soigner


if ennemi-> Attaquer village
if allié -> Se soigner, entreposer trésor -> comme veggie crush


